香港教科書：我們都是中國人

乜鳩中國話，出書個件垃圾係文盲？

當政府灌輸錯誤知識
咁咪自己個仔自己教

完美演繹中國國籍法係一啲啲邏輯都冇

楊潤雄唔話佢語意不清，沒有邏輯因果關係嘅？

日本人， 韓國人 都係中國人

恐怖過恐怖襲擊

香港曾經係英國既一部分 咁我又係咪曾經係英國人？
講中文就中國人 講英文我未英國人？